暴大談判失敗 開始攻城

15:10 雙方開始推進

推

暴大反擊

大家快D去最近既U 搵自己朋友

痴撚線 打杖咁

無能之官僚 係度拖時間

一秒射幾粒tg

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

手足好撚勁 退都唔使退

大家快D去最近既U 搵自己朋友 幫下大學生

暴大好撚勁

Push

真心勁

中大攻城啦!!!

暴大真係好癲 完全無退過 打返啲狗出去

槍林彈雨 小心呀

打到佢地走哂

頂住呀

要夾攻先可以趕走popo

子彈橫飛
手足加油呀

暴大學生 真係輸出革命

手足戰意好高

小心呀..

救中大！擊POPO

戰意

加油

好撚勁

天殺
暴大反擊戰

手足加油

加油呀手足
小心安全呀

+oil!!!

圍魏救趙！今日中大，明日？！

有D咩可以幫手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11111

加油 手足

暴大加油

支持住

又話有人出緊去反包..

有無得組織多隊去包抄呀

罷左工既朋友 唔係剩係罷 去幫手

本身得廿隻
依家超過50隻

支援中大呀

好撚癲 香港人可以點樣幫同學仔

點支援

中大

入去支援！

只要popo腹背受襲就會退！

要救中大

住附近可唔可以去暴大幫手呀!!!

暴大世界第一

點先可以吹番D TG去班狗度,下下咁硬食唔撚掂喎

我地可以點幫

我正式宣佈中大世界第一

暴大加油！

手足好勇敢

點入點入

痴線, 真係喪開槍射
暴大頂撚住啊

入中大!

立場直播緊 警察已經有爭援 中大手足要支援

買物資 去SET RB 擋下

入馬鞍山轉巴士

物資！物資阿！

佢地最怕冇哂物資

Popo出賣中大校方代表

暴大兩邊夾攻迫番啲狗出去，好撚勁呀

快啲幫手救人呀

暴大同學仔加油 小心

中大人加油呀

同問，可以點幫？

幫手運物資入去！山城無物資會圍死！

認真問，點人數。夠唔夠人反包中大。我一個！

中大大好勇猛

小心D呀 暴大手足

用火弩對付攻城往往有利，對唔住，睇小說太多

好勁 頂住呀

中大要求支援

入cu幫手, 夾擊

暴大要人要物資

我係大埔，我可以，但一定要多人先可以上去1

反攻緊, 好撚勁

勇武大學

好撚勁啊中大仔!!!!!!!!!!!!!!

物資

咩物資????????????????????????

俾LIST我地

咪撚再讚，仆過去救人啦

入曬學校校長都唔出聲，做乜嘢

暴大要人要物資 班狗俾人圍 縮緊

歷史上最勁嘅攻防戰

大埔手足可唔可以支援暴大手足呀!!!

曱甴由頭到尾都係扮傾

本身唔係話傾好退後少少架咩，無啦啦又突襲

死黑警躝出中大

頂住

加油

點入？？？？？？！
要咩物資？！！！！

全民支援暴大

搭26去馬鞍山轉巴士

頭先明明話撤

暴大

要人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中大人小心護好頭部呀！
佢地班仆街射頭

暴大！

班狗就快冇彈，頂住

睇撚住 後排差佬攞左ar15

搵d人搞popo 弱側或者後面

暴大手足正面迎戰壓力太大

有冇得前後包抄？

PK popo 妒忌人哋有得入大學

搭26去馬鞍山轉巴士87K

暴大人頂住呀，同埋小心

仆你個街
你班狗非法入侵話人地非法集結?
開左一百槍都有呀頭先
而家仲開緊呀!!!!!!!

頂住

好想幫手

大西北可以點去

暴大係新一大

有冇手足去海旁道另一邊偷襲

要物資 大量

豬嘴
有罐無嘴

支援暴大 , 要人!!

科學園果邊封左
馬勒山又有rb
大學站收左皮

真心點入，唔想公開講既可唔可以pm我

頂撚住！

小心

推呀

暴大遲早都會捉哂
無物資無飯食無得輪班
打仗無糧草
夜晚無街燈影唔到先 暴力拘捕

唔明守黎做咩
如果為爭取時間執屋ok
但be water

先去上水 搭502 去大埔 再搭26 去馬鞍山 轉87k

傾完->狗退->狗話學生推前->狗又推返前狂射

屌你老母死黑警扮傾

全世界去中大幫拖呀

推！！！！！

搭26去馬鞍山轉巴士 要水，毛巾

同學

捉左個

革大

快撚啲呀唔好再諗

搭26去馬鞍山轉巴士87K 要水，毛巾

要火水淋上弓箭再點火，對付攻城最有效

信狗一成 雙目失明

根本啲狗就唔應該主動進入人哋大學範圍，一開始已經係無賴 流氓

班狗衝左入去

人呢
肯出去反包圍未呀？

同恐怖分子有咩分別，入侵人地大學範圍

可唔可以引佢哋去行政樓、教職員宿舍？

屌衝入嚟

捉咗最少一個

罷工個d去幫手啦
屌
d街坊呢

有咩幫到手, 講
邊個位可以反包圍POPO
唔識路啊屌,,,,

今日一定要見到班死黑狗有報應！！！

快！！！

散啦, 唔好送頭

做乜撚野呀

失守啦

搭26去馬鞍山轉巴士87K 要人，要水，毛巾

點支援到佢地？

認人 唔該

推!!!雖然係shitty人, 好去暴大幫手! 暴大加油!

又捉到

散水擋

救人啊

屌

最少兩個

點解會突然間衝到入去

夾攻？

學生住係大學，點散呀…
直攻上去搜宿舍架喇

守閪咩，只守不攻，孤軍無援

捉左4個啦

但佢地要入黎就可以隨時入

咩型號??????

暴大後勤 快D整物資LIST!!!

水,食物, 文具, 人, FIRST AID?

同埋有冇簡易地圖

失守

需要啲咩物資？

好似本身傾左2邊會退
突然間衝？

香港人又賣隊友

食屎啦散水撚

手足加油，保住條命仔要緊

好多人被拉

衝咗入去 成地血 我屌你老母 點撚算

痴L線嫁
咁拖D手足

本身上去棄哂裝都無野啦

開花支援啦

睇住佢死囉

幫手聽下被捕手足叫咩名呀
聽到其中一個叫陳X恆

段皇爺去左邊???

加1

唔係打防反咩，做咩散晒

依家暴大咩撚都要 總之暴大見

夾翻佢地？
但係好似入唔到去

見到暴大無再推

之後班狗就突然間向前衝

屌，副校

點解比佢哋入嚟拘捕啊，校長死撚左去邊

開花呀

知唔知點解佢地一野跑上前無長盾都唔驚,因為我地一野背向敵人

同一時間中環又至少拉10幾人

開花支援！

勁

訓左幾耐

各位手足唔好再談判

轉自隔離POST

泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

唔係話散就散
開花啦

散？ 我地仲可以散去邊 學校都無啦

中大人先好去

佢地有條件留係學校

各自退一步咪好lo

會話捉堵路疑犯

係咪叫梁喜恒

開花救人

又唔救人。。。

仆街又係拉女

輸Q左，好多人比人拉L左

棄哂裝佢鳩拉咪由得佢拉埋d藍絲nds

人少果陣又唔衝,唔知做乜鳩, 自己地頭都打到咁

佢地憑咩衝入校園係咪cls

班學生無晒野扔 要撤

轉自隔離POST
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

暴大D人去左邊

係對唔住 唔係中大人亦都入唔到去 但同樣喺另一間大學做學生工作 而家真係嬲到仆街 啲高層全部死晒 自己學校都唔守 仲做咩教育工作者

好似三個 兩男一女

衰唔夠彈藥，下次狗攻先掉磚掉魔法，唔好浪費

捉左一大推

啱啱出嚟? on9

你訓左幾耐?
nds琴日全部拉Gip 番晒上支那

堅持不使用通渠水

暴大勁撚到

班學生無晒野扔 要撤
捉左幾個 認人啊

轉自隔離POST
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

點救呀屌你老母
50隻防暴呀屌你老母
佢地學生黎咋

進攻校園，點撚樣呀

吊你老母根本64 入去殺人

如果黑增援包圍學校 死硬無得走

收皮啦屌你老母知唔知佢地頭先推果時食幾撚多子彈呀

任人拉, 失敗!!!

全世界入中大吊佢老母

人哋起碼熄燈呀 呢班日光日白

根本係班高層縱容班狗入校園捉人

捉左一堆

邊夠你軍師咁型

班狗會插贓
出面已經好多次
入到宿舍會唔做？

另外唔覺得班狗入到宿舍會剩係插贓咁簡單

暴大手足小心呀

收皮啦 屌你老母
頂左幾耐呀佢地

女手足跑得慢好易俾狗捉

有人一出世識革命？

水唔係高處或者埋身好易tk

二橋要物資要fa

無錯
等佢靠近/衝就幾十個一齊掉
打散佢陣形

係咪訓覺唔會屈鳩啲大學生？

你有幾成功啊?

收撚皮啦 鍵戰

堅持不使用

段狗呢 屌你老母
被人攻自己學校啊

救命呀

中大人斬樹做roadboard啦

你又做過啲咩咁成功啊dnlm

痴撚線恐怖分子攻打學校咁

屌 毅進曱甴 死全家

可以拎嚟拍戲做紀錄片

推呀
救救佢地

班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左一班 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

校長都走埋唔理, 任由防暴拉人, 仲守咩???

技能樹未點上去

係學校死硬 無得走

中大要人！！

一開始
太早掉

差唔多 all miss

應該等班狗向前衝先掉佢哋

可以點幫到佢地

暴大仔女快手啲掉裝
唔好到守啦真係唔夠佢班仆街黎

唔可以開先例！開咗好大鑊

一定要反包圍 唔係佢地死硬

根本就唔係談判失敗
係班狗反口趁D職員返去傳話果陣突然攻
正仆街狗西

收皮啦屌你老母
鍵盤戰士
你咁勁出嚟指揮未呀冚家鏟

push

要磚雨 一齊扔 高效率好多

又話有堵路疑犯

推 認人啊

收聲喇
人地仲頂緊呀
dllm

係

一開始嗰陣完全係 out of range

D學生做錯乜？d曱甴走入黎做乜9

咁醒你唔落場屌你老母

救人

認人 要名

有搜查令 有咩辦法

科學園有冇人..

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援

真，講真尋晚趁d狗退左8成，應該掉裝好過。。。

燒樹

推 入黎認人

認人 唔可以俾暴大學生消失

有私家車做咩唔善用破陣 反而拎黎燒

唔明點解唔棄gear

中大加油

佢依家講到明，所有地方都有權執法，搜查令已廢，應該係法治已死

推呀!!!!

入夜中大就更危
哦狗會係樹林咁鼠入去

佢地憑咩衝入校園係咪痴撚線

認人

家長ready

Dear residents, SRO got information that the police may come in the evening around 7:30 and there may be serious confrontation in the residential area. You are advised to consider to leave the hall before then to keep safe. Or even stay outside if you could, either in hk or somewhere in ShenZhen. For those who won’t leave hall, pls try to have early dinner and then keep yourself safe in rooms. Homeykitchen will stay open until 7:30 I will think.

城大係咪都開戰近邊間u就去邊間啦

今朝D弓箭呢

求其搵件nds報警都入得啦，何況依家係軍政府時期，有咩未衝入過啊班狗

推!!!

認人啊 唔可以被消失

俾學校收曬啦

痴撚哂線 趕人走

火魔法應該等佢地衝先用阿

班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左一班 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:

泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

.

屌根本啲狗就想捉哂所有人

fake news
有撚搜查令

手足熟路有地利，要反包 be water

有咩做唔出
殺左人啦已經

垃圾毅進狗

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

垃圾學校害學生
仲話談判

開唔到po 推唔到 但要俾多啲人知 一定要保兩間大學啊

頭先蘋果轉聲無聽到 淨係班狗一出返黎先轉返聲
即係本身佢地扮退然後自己衝返出黎射？

仆街, 大約拉咗幾多個學生?

啲狗痴哂線係到報復

等衝先點已經太遲，要時間點燃

學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館

仆街
打仗咁

岩岩立場姐姐講4個

認人 要名要名 唔可以版消失

完全係報復心態
屌你老母

吳基培之後又死撚左去邊?

救暴大

D磚掉中記者多過掉中黑警

推 要名 認人啊

去暴大呀

太早出火魔法喇, 計番岩個距離先出, 見到全部都落左地面.
最好佢地衝緊埋黎嗰陣先出, 可以拖一拖.

夏鼎基嘅手足攞跳高墊同標槍啦

學校好多外國護照學生架喎
call 英領 美領 加領 澳領

有無人提到佢地 有狗係科學園後面入包抄 到時一拉拉百幾個。。。

乖乖交出武器

收皮啦廢物，你宜家係唔係喺中大啊？

推！！！！

推 認人 唔可以沉

[size=6]大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

燒狗呀, 唔好捱打呀, 一係就走, 反正俾佢捉到都坐十年

推啊

增援！

認人呀 要名

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館
學校有冇exchange生?
有既話call大使館

可以點呀

準備好宿舍守

條友一早block左 請考慮block

放野燒仲好

殺唔到狗其實無條件談判

點幫拖

救救中大的手足，一個都不能小少

學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館

同埋要交數

推推推推

入黎幫啊屌

推 救暴大手入足

要物資

真係唔可以打陣地戰
裝備差太遠
一個黑暗時代，一個帝王時代

學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館

擺明係特登等佢地用到咁上下先衝

佢地(同我地)需要真正既武器

開唔開到架巴士

入黎啊屌

班狗攻到入去連校長都會捉埋

點解中大學生會自己放棄交出唯一遠攻武裝？

無眼睇

會唔會有方法收集物資再諗計一次過運送物資比暴大?

垃圾遮陣

真係cls

反擊呀！！！！全世界救暴大！！！

段崇智我屌你老母臭閪

手足小心

段狗我屌你老母臭化閪!!!

無人機空投住必需品先

班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左一班 認人啊!!!!

轉自隔離POST

物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

段狗出黎面對未啊
食撚屎啦你

推！！！！！！

CU同學搵油，波子之類既野準備
對家一沖就落

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

學生事務處處長
表明唔會回應
Dllm

下

中大人加油

屌你老母
高層畜牲黎

立場影住講

認人啊

屌 打去中大問下佢地啲人死撚哂去邊
呢個時候應該打邊條線

班狗1-2個dum催淚彈，其餘既就好悠閒咁企係到

真心依家唔剎一,兩隻狗佢地係唔會驚

有冇人答到我做咩要守大學

推呀 防暴出增援

邊有

Cls 咁做咩SAO啊

幫手係apple youtube live回帶聽下手足啲名

要人 認人

本身係有幾個職員去左狗防線傾
傾完返學生果面話如果學生退D狗就退
都仲未講完突然D狗就攻了

屌你老母
學生守返自己學校
有咩問題？

個度係佢地屋企黎

你邊撚個？

白電油 玻璃樽 毛巾

都唔撚係讀書架啦

自己既校園都唔守護？你係唔係假膠

屌我都有睇到 以為佢地settle左

散左狗即刻咬人

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左一班 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

答你老母
咩語氣
死埋一邊啦

推車了

有無人答到我點解要搞大學？

人地學生守自己學校有咩問題，有啲直情住係學校即係自己屋企，你屋企門口有一大堆狗，你唔守？

所以香港發生咩事都唔關你事架啦，你都唔當香港係你屋企，屌你老母

推推推

推呀DNLM

落場打啦屌你老母

咁點解曱甴要搞大學啊p牌狗，DLLM啦

加油呀
一個都不能少

推 咩方法都要試

班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左一班 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

果隻等錢使五毛黎

你呢啲垃圾毅進曱甴就想讀都無得讀
話中大人唔讀書 笑話

斬樹一人拎一支喺手做火把喇
埋身戰都可以擋一擋

學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?
有既話call大使館學校有冇exchange生?

幫手推

關你撚事咩 似你日日睇AV 睇下邊個波大？

仲咩走前20米 好好地各讓一步咪好囉 一開戰死硬

個個post都問死p牌

推 唔可以沉 認人呀手足

又拎野打人

弓箭呀

共匪如果一心守家鄉，
30年代就玩撚完

中大(及各大)係唔需要守
大學有如越共既鄉村
係反抗力量藏身、休養之所
唔係要大家死守既堡壘

美軍打唔贏越共
因為唔可能分開越共同農民

如果越共ON99去守村，
一樣玩撚完

佢係我地嘅段爸，你邊位啊？

救暴大！！！

屌 係私人地方 唔會比人告暴動掛

認人呀屌 同學仔報名去星火呀

但我覺得佢地唔值得為大學而守，原理同守連儂牆一樣，我唔想多一個手足被捕

要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

自己屋企都守唔住點守護香港？屌你老母

15:53 黑旗

唔比警犬入黎搜

大埔入唔入到

唔需要答點解要守
而家係要救！！！

拎住樹枝做火把呀

談咩判，根本就係黑狗使詐

根本就打仗
杜生講得啱，而家內戰
班警甴一早調整好心態係打仗
香港人肯認清現實未
打仗無人會問敵軍做咩殺人，只會在乎點樣比對方殺更多人

我屌你老母

有啲人大學宿舍係佢地既家
你屋企你守唔守?
一早唔守 點解仲要留係香港

班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

恐怖分子反口扮退反攻

反擊

小心山火

如果唔打算攻，就要諗好逃生路線

推 認人

救學生

屌佢反完口，副校就笠水?

側面球場可以進攻嗎？

去飯堂拎刀啦

扮食屎狗點解可以入來攻大學架痴9線

點解要守香港？移民啦

架車燒到恰恰聲 暫時阻止左黑狗推進

有速龍

呢個係我地屋企，暴大係屋企啊，你屋企比人放彈你會唔會一走了之啊

有好多人真係視campus為家
家豈能不守？

本來想屌你,
起底睇一睇原來係個弱智
BLOCK

去tg group 揾車 之後係安全嘅位放低行過去
救救學生啊

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

點解要燒龍門, 龍門個網可以阻到班狗推進

有無位撒退，班狗唔驚火

無武器點守

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOUR LIFE IS AT STAKE

推呀 要人呀

如果狗目的係唔想比學生搞吐露港，千萬唔好考慮上博賢路天橋(自己看地圖)果邊搞，果邊近天賦但走唔到呀

我都係咁諗
學生係過客，最多讀四年

但教職員可以教一世
佢哋先至最有責任去保護學校

你返大陸啦

唔止咁

大學維持表面中立
只要整體上學生係圍內人
校園先可以係對勇武最佳保護

可以係勇武安全既休息基地
為長久抗爭計，唔應該在大學校園內同狗衝突
(由2號橋封鎖東鐵、吐露港交通都應該檢討)

勇武在校園安全地方棄裝，即時變回一般學生
依家守，反而浪費勇武人力

反包圍呀

圾撚圾，由得學生死

有無議員或者有名望去幫人

大學站有速龍

要人

幫手

大學站有速龍
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

有咩方法走得甩？

冷氣軍師，你去拎啦

大學站有速龍入緊去
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物資
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

遊擊在戰述上永遠唔應該守
遊擊隊存在，本身在戰略上先係對政權最大威脅

唔係叫你唔反抗

真心參考下當年越共點趕走美軍
唔通係ON99去守一處地方咩？

上面咁多人驚西咩 個數量夠5對1

暴大生對校園好有歸屬感架，重要過屋企，點可以唔守

大學站有速龍
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物資
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

大學站、崇基入口有速龍落地

手足保重

有物資
但有無安全方法去中大

大學站，祟基入口有速龍落地
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物資
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

救學生呀

認人啊手足

Be water la

就快守唔撚住啦

係佢搞到咁

佢唔走去談判撚會搞到學生咁?

目標係引佢入大學，你唔守佢唔會入黎，守到咁上下就徹

有無tg

救中大

屌 消防員救完火班狗又會推家啦屌

大學站有速龍
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物資
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

有冇人可以去法庭申請禁制令，禁止警察在校園使用武力

最可恥就係你呢種網上勇武

有無得反包圍
利申：而家行得

所有國際學生/交換生請立即聯絡你所屬的領事館

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE RIGHT NOW

一邊唔俾人出橋掉野落吐露港 一邊以為狗會攻入去 做乜勁

越共當年撚美軍，
唔係「死守家園」

係佢地重兵來，收埋武器扮耕田
美軍唔會得閒24小時MON住村

黑警都唔會得閒睇實八大

由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

哈哈哈
good joke

唔好比消防救火呀
非常時期非常做法

重演六四，屠殺學生

有消防

毛ee話有7個民主派議員趕緊入暴大

你認為而家仲有法律？

副校完全無用，對面硬攻其他入口入黎好難守得住。

有冇考慮到D狗既武裝唔對等??

麻煩記者唔走咁近暴曱，佢哋係目標食物 🙏🙏🙏

圍魏救趙，唔可以比防暴加增援落去

反擊啊 班狗想殺人啊

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

屌你老母

消防員救完火班加又推家啦屌

50隻曱甴都係行生命，千祈唔好唔好殺曱甴殺曱甴，

尋日守到依家喇 你係邊啊？

係咪應該要有同狗攬炒既決心？

正式宣佈暴大成為一大

官: 我遲啲再遲下諗多幾下先決定批唔批啦

仲信香港司法？

有冇可能學支共咁玩游擊
始終班狗入到來嘅話唔熟路
仲要敵明我暗

最後手段

千祈唔好坡頂揸架大巴落去車死班畜牲攬炒

宿舍都千祈唔好要準備定汽油彈/ 石油氣樽/重野 到時扔死班扑街

有病 仲比人救火
依家得火守得住

未就係, 班手足攰到透支啦

呢度啲相高清啲

其實個架車係邊個的

入到lab攞隻住lab first aid box既野先

全世界去暴大！！！

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

tui

天佑中大呀。死黑警

我見咁多標槍係咪應該整長盾方陣，進可攻退可守

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

不嬲一大
都話港大係讀書勁
勁多藍屍離地中產

推！

推呢個 認人呀

有無可能走到去教大到避

講你老母悔氣說話咩傻閪

認人 推

大學站，祟基入口有速龍落地
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物資
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

認人呀 高清相

救人呀

港大 咩事

推 推 推

千祈唔好唔好殺曱甴

留得青山在，必要時撤退

Sorry!

高清小小 認人呀

呢條友block左, 應該係0.5

push 認人救人

沙田搭27小巴去科學園？由科學園行過去（十五至廿分鐘）正正就係二橋另一邊（警後欄）

點解琴日要等搜查令先入得(雖然最後等唔到但佢地又真係冇入去
但今日唔洗就可以入去

暴大朋友認人呀

push 救人認人

暴大人快啲認人啊

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

救中大學生

救人呀！

多幾張 認人呀 唔可以被消失

可能會演化到烏克蘭咁 有個革命基地
手足24小時係入面

我隻腳比tg燒到傷曬都照入
你地唔係唔入呀？

馬鞍山撘巴士87k/小巴807k (海柏有站)

認人救人

push救人認人

支援

中大人宜先安內後攘外

第一張 楊浚彥？

推撚爆你

裝甲車cls

羅馬炮架 可以 投石。

有巴絲打俾左名 >>>楊浚彥
認人大家

推文宣 大家SPREAD出去

入中大入中大！！

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失

大學站，祟基入口有速龍，防暴搜身
班學生退守左 但仲要大家幫手 要人要人!!!!!
捉左幾個 認人啊!!!!

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

轉自隔離POST 物資:
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物資
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

請善用校巴

Pushhh

唔好沉呀 出晒名先好沉

蘋果熄live啦 唔好被狗利用

化學系既朋友有冇實驗要做?

崇基去！要快！家長車 有機會stop and search！

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

地點 : 二號橋
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資

如果知道有人在附近可以通報下

現時暫時車未必入到黎，可由大學站/崇基門行路入，或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

物資中心（聯絡人：會長蘇浚鋒 @cusuhelp_jacky）
- 如同學欲取物資，明天可先聯絡本會（@cusuhelp_jacky）
- 本會將於學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

根本就係同政府談判嘅縮影

一退就永不翻身

香港人已經退無可退

又tk撚 水炮車咁大水力tk到d狗未

救cu啊!
幫手圍攻或者附件開花裝修好嗎?
⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

唔可以再信無賴既政權

張宏艷係鬼，佢係大陸人，點解俾佢談判

頂住啊

推呢個 多多幾張

認人呀 出晒名先好沉

暴大要人

楊浚彥

認哂先呀

甴近平 推

實力差咁遠點反
屌你老母死黑警

推呀！！！！

出晒名先好沉 手足不是CONDOM

撤啦

推呀屌

救cu啊!

⚠⚠⚠!!!! 重要 !!! ⚠⚠⚠

目前中大 極度須要支援 唔理係人手定物資定子彈

可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

或者聯絡CUSU接收物資，暴大要

學生活動中心設置物資站，唯現存物資如長傘、水、急救物資皆短缺
- 歡迎同學可擺放相關物資於學生活動中心, (女工旁），或收集散落中大校園的物資予本會

認人呀

自推1/50

自推2/50

自推3/50

自推4/50

自推5/50

自推6/50

P牌推唔到 照推

自推7/50

自推8/50

自推9/50

自推10/50

自推11/50

自推12/50

自推13/50

自推14/50

自推15/50

自推16/50

有冇捉住幾個中國大陸留學生喺度，有嘅拎去做箭靶啦！黑警一定會屠城啊萬事小心呀兄弟

自推17/50

自推18/50

自推19/50

自推20/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推21/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推22/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推23/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推24/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推25/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推26/50

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推27/50

裝甲車到左，估計會有第二次攻勢

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推28/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推29/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推30/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推31/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推32/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推33/50

唔好俾消防清RB 清完班狗又推家啦屌
自推34/50

扮談判 學生退左就進攻

自推35/50

仆街黎 自推36/50

自推37/50

自推38/50

自推39/50

自推40/50

自推41/50

自推42/50

自推43/50

自推44/50

自推45/50

自推46/50

自推47/50

自推48/50

自推49/50

自推50/50

幾時炸死班狗